傳真社：龍門老闆曾稱賣股份割蓆 公司註冊顯示仍與富臨關連人士持有公司

【龍門爭議】香港政治環境催生了「黃藍經濟圈」，意指透過光顧政見相近的商家令該陣營壯大，但亦出現一些爭議。傳真社過去半年收到近10宗投訴，指「黃店」龍門冰室處理「捐款」用途與聲稱不符，包括去年初開展16個項目收入高達2,300多萬元，但最後倒蝕過百萬元，質疑負責人張俊傑處理帳目有問題，希望傳真社介入調查。基於公眾利益，記者嘗試比對各項帳目及張俊傑對外聲稱是否屬實，並將資料整理公開，由大眾自行判斷。
投訴另一主要內容是質疑龍門與「藍店」富臨有利益關係，張俊傑曾為雙方早年的合作解畫，稱2019年9月已「不收分文」出售與富臨有關的龍門股份，損失60萬元。富臨亦回應本社時指集團與龍門並無關聯。不過公司註冊處最新年報紀錄顯示，張俊傑仍與一名富臨關連人士共同持有一間公司，該公司曾為龍門冰室簽訂租約。
傳真社透過電話、Whatsapp、Facebook、電郵及到冰室接觸張俊傑，向他提供相關資料希望他回應以釋除公眾疑慮，他均拒絕接受訪問及提供資料。
足本報道：
龍門老闆曾稱賣股份割蓆 公司註冊顯示仍與富臨關連人士持有公司

龍門開16項目籌基金收入2千多萬 最終倒蝕百萬被質疑賬目不清

英文版本：
加入訂閱，撐起真相：

報料：Whatsapp/Telegram 9639 7479

龍門與富臨的公司股權關係：

傑哥

龍門打手入嚟撐傑哥

推
等睇又屈渣家軍

［波台車禍報導］已澄清：龍 門 冰 室 老 闆 一 句 KO 渣 狗 分 化 撚

自稱黃就賺大錢，係人都識啦

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

攬炒巴癲撚左 今次攬炒埋成個YouTube server

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有咩問題？我一早睇清條撚樣修煉饅頭
係你柒撚矇矇Lunch gor又撐 龍門（富臨）又撐